［突發］屯門要人！！！！！！急！！！屯門要人！！！！！！急！！！

現場極需要人手增援 過百廢老圍緊我地

？

欠左你？

你要就要比？

弱智

邊度， 而家過黎

嗯 我都覺你弱智

你唔理可以唔出聲

有人話散得喎
真定假

Push
發生乜事

幫推

push

推

我冇野講

molala又屯門？

推
咩事

未齊人就衝咗入屯門怡紅院挑戰？

嚟緊 等等

Push

搞乜?

日日都有

邊個位

好似比癈老圍

屯門公園

比廢老圍

推

其實我覺得好過

推推

你個連登乞衣老是常出現

I meant入去挑機

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Pish

打電話投訴呀

可以係經過比人圍住

Attention whore

我無嘢講！

屌你老母

禁你又啱 未知乜事

弱智仔

快啲走啦be water
入去個啲都係以救人為主
屯門公園議題至少有做到取消自娛區
而家訴求應該要係真普選呀

唔好同班廢老泥漿摔角啦

一早block左條屈機男
唔洗理佢

認同，趁仲走到應該走 搵日先再吹雞突擊佢地

唔洗同佢地硬對，1823最實際！

就放工飛過黎

樓主應該儲多少少人先入去

尋晚同呢下都係shift緊去群眾鬥群眾
唔係話唔救人
但大家要搞清楚我地個對手唔係藍絲廢老呢啲嘍囉
大家要小心啲

我冇嘢講

咩事？呢d時間好難多人

黎緊

絲打入去要小心保護自己
小心被抽水非禮

要幫屯門幫到幾時?

人太少唔好留喇，而家玩唔過同埋都講左會取消娛樂區，呢班人冇性架，你冇人除時俾廢老打

系唔係屯門公園。

屯門唔係取消左自娛區？佢地都玩唔到幾耐
去果邊俾人小做乜？

be water, 唔好又走番 14 年嘅軌跡

要6點先黎到呀
be water

正解
根本無可能日日吹雞保護公園，光復復make到noise, 1823就夠

絲打呢個時間直情唔好入去, 比班仆街伯父溶左你

!

好似等到九月至取消。

救完人就走 反正班廢老都冇得係到幾耐 同佢地嘈黎冇乜意思

快來人

同意
如果有得走就吞咗啖氣算
下下吹雞為道氣就真係失焦喇

完全封鎖，好燃弱智

要幫屯門幫到幾時?
集中番5大訴求先啦!

唔好爭拗，應該同佢地講，我哋後生既其實都明佢地係想有個地方眾下，娛樂下啫，亦都知政府老人康樂設施是好嚴重不足， 我地都諗緊點同政府爭取，又了解下佢地既需要同平時有無上咩網，笠埋佢地入嚟。

多一個朋友，少一個敵人

我講投票果陣。

不喜勿插

我同意 人多就走啦
be water 咪送頭受傷

咁耐都唔封鎖，睇黎你好鍾意睇乞衣老講野

屯門怡紅院 幾多咸濕伯父 走地雞

佢地不嬲唔係自娛區跳

1823啊！當然你住屯門而想幫手就緊係可以

隔離post睇到真 唔係膠post

屯門公園大媽終於忍唔住

嚟緊 頂住

block得

如果救到人就走喇，落實左會取消，都係成功，冇可能日日擺人係到睇住有冇大媽同咸濕伯，唔係主線任務。呢啲蠻人黎，自保左就算喇，主要焦點唔係光復屯公

好多檔本身都唔係自娛區唱
睇下大j 光復前入去拍嗰條片
佢好似基本無行到去自娛區但都見到咁多支那雞唱緊

YES 上次吹哂雞幫到盡
d 死淫蟲老雞問題留番屯門人區議會解決啦

未block個保安咩你

日頭返工嘅人邊度出到嚟
到夜晚廢老就會走，無謂硬碰

走啦，連登乞丐
做人做到你要比人屌㴝搵人生意義真係好可悲

屈sir 終於打算單機嘞…

躝返入你老母個閪啦

屯門手足

on9仔屈保安 反去巡樓啦

lm

今日成功票控左一個廢老唱歌

你掂下佢萬一瓜緊一件，
你就係誤殺．

做咩你地仲未block 屈機男件垃圾

Lm

要收工先黎到

香港人日日將d精神吊廢老 老淫蟲有咩用?
吊得幾多次?
根本所有因出自港共政權

rip

Whats going on?

Be water la
一係夠人先開波啦
自我分散

而家咩境况？

爛春袋喇

咩環境 岩岩放工

屯門就算啦屌

pusu

有無巴絲去左？ 咩環境

單機啦弱智仔
無人理 抵你死
死弱智仔

音波功佢地啦

巡完樓 打完鐘
好伸返條脷 坐座頭

朱凱迪落左去

大家散啦！政府要做嘢嘎喇

日日都要人又無前因後果

黎緊 現場點

好似吹緊旺角殺街咁
玩得就好玩啦廢老

你on9嫁?

開Cam

Be Water

講得好 自己衝入怡紅院然後叫要人
不如休息兩日對準訴求啦
怡紅院日日都開 開咗十幾年啦

現場點

唔係啊！我係覺得大家唔好浪費時間同人力喺屯門公園果度，留力13號啊

pish

我冇野講

屯門公園 今日又同平時一樣可以聽歌跳舞

去緊既手足 一人一大枝可樂！

不停投訴
俾康文署做 俾警方 俾民建聯

點讀

屯門公園 今日又同平時一樣可以聽歌跳舞

買幾枝可樂

光復上水，就一定要吹雞！愈多人愈安全，愈成功！因為上水太多水貨客，太多藥房，呢啲都係既得利益者，佢哋會好進取，所以13號一定要吹雞，一定要人多！

起底 一毛 Blocked with thx

其實係咪可以團結埋呢班人
要求設立文娛中心

自己去挑戰就唔好叫人

其實團結部分既得利益者會唔會係出路

上水水貨問題源於口岸購物設施不足，導致走入上水成為水貨客的最佳選擇
2016年尾港鐵曾經提出在羅湖建購物城
最終似乎被拉倒

羅湖口岸購物城
一可 方便水貨客走水貨
二可 舒緩上水水貨問題，重建民生小店
三可 方便水貨店營運
四可 增加政府賣地收入

唯一受損的係上水的地主同鋪主
大家諗下邊個拉倒個計劃啦

起底就知
負皮 完全封鎖 去屯門 完

正職實Q 副業三毛
唔係邊夠錢買樓po樓契做回帶撚都要博翻你嘴

冤枉啊，大人！我係黃到閃嘎！不分化，不割𥱊啊！

你行撚開啦你 我都認得你呢個死on9
呢排開工開得咁密

P牌 支那狗
死全家啦你

到底集合定放棄

依家情況點

有冇現場交代下

呢班老野會唔會自己鬧鬧下爆血管死撚左架
手足記得拍片保平安（仲有小心佢地會搶人電話）

收皮啦屌你老母
佢地為屯門清靜而站出來
你屌乜撚野呀仆街

就收工
現場點

唔好戀戰
全部同我走！
取消自娛區已經行咗第一步
屯門公園輸得起
五大訴求我地輸唔起呀
我地呢場運動最珍貴係人力
係咁多位願意行出嚟嘅人
為咗咁少事搞到整親甚至分分鐘俾人拉 值得咩？
唔值得呀！
安全為上 走得就走！

不割𥱊，不分化！ 你唔明白我唔緊要，我個心係黃色嘎！我都原諒你嘅衝動問候我屋企！但係我真係黃嘎！你哋唔信我都冇計！

人多蝦人少！又想好似琴晚油塘咁？
仲係咪要人㗎
有無人交代吓？散咗未？

屯公 無需要守

你老味真係有五毛

嘎你老母

叻仔識寫下款

家

推呀！！

而家先返緊屯門 想問而家點

加油。。未收到工

收工黎

唔好再鬧我啦！我係為佐呢次抗爭，同埋大家好先咁講嘎咋！如果我果句話，令到大家有不安嘅，我道歉！對唔住！我真心愛香港！我真心想香港人更好！

散左未 未收我收工過黎

情況點 宜架可以過黎

屯門公園經理馬凱力到場執法，人群開始散去。本關注組感謝各位街坊，亦全力支持康文署依法辦事。

be water

收爹la on9 attention seeking

tg group copy過嚟

咩嘢料？

想分化?
如果有需要又make sense就幫啦!

收得皮 全世界唔使專登過黎
喺條單車徑度分開咗兩邊 同一兩個廢老輕鬆互屌緊

我地一條心 分化無用
大家目標一致

食屎啦你！！！！

抵你成世做保安

有無片？

你先分化呀P牌仔

保安

散喇

一條心 大家

點解周圍冇雨遮賣，我唔想用Winnie the Pooh

求現場情況

已block 對住d 柒頭真係唔使多講

睇下
團結互受愛不割𥱊不篤灰力量。 我愛大家

而家情況點？

你要連登吹雞入屯門
幫得一次幫唔到第二次
濫用民氣
話我分化個d唔該收皮
你地唔該好好稔下屯門公園呢個問題長期叫人撐場係咪解決方法

露底啦，嘎嘎嘎

出面巴打唔洗入嚟
入左嚟既行下街啦
落雨散哂

應該帶個唱k神器去 怕你唔夠佢大聲

又係你條垃撚圾

仲同深藍蟲講道理？見仲有太陽就走啦

有冇記得今日喺鰂魚涌有梁烈士最後一程嘅活動？可以去完屯門再過去。

我係屯門手足咩情況, 要人可黎支援

好, 我經過散下步,思考下人生啦

屌唔怪得沒人

長遠想郁到保皇既鐵票， 長遠計用同化係最有力的，包括自己屋企d深藍。

只一個建議，不喜勿插。

一早要啦 屌

Sorry 太多on9仔 block唔曬

記住贏呢d係無意義
要蓄力專做一單野

下次喱啲call返康民署做

512525， 慳D啦大陸人， 重扮， 你睇你打左咩字啦

多左好多五毛大陸

嘎你老母臭閪咩 , 大陸仔躝啦

啱先屯門巴打們好波 班廢老自己都唔知自己講緊咩

咪撚理條傻閪啦

現場落雨己散
今日行動大致成功
多謝巴絲打增援

屯門街坊ho ball

好重要 香港人好低估呢條戰線
幫share!!!

其實連儂牆嘅真正意義係..?

成班廢佬

[弱智]<—下款黎？

有名你叫深藍
咁易同化到就唔會搞成咁
雨傘時我同你一樣諗法
幾年後可以話你知 有D人用任何方法都說服唔到
唯有幫佢取消選民登記 (當然係係佢同意下)

利申: 我係一個住喺溫哥華但係都心繫香港，由6月9號到依家，都一直睇住香港嘅直播，過住香港時間嘅人妻，我去唔到發夢，但係我都好緊張大家！

祝伯母客似雲來 長做長有
老來得性病 ！
屌你老母！

拎走人一樣野， 但比番另一樣野比佢，就變成施予者，唔係奪取者了。

唔係一定得， 但未試就一定唔得囉，如果搵到當區區議員（保皇除外）一齊去, 等佢去跟進， 仲拉埋票tim.

敵人是施政無能既政府喔。

都係果句， 不喜勿插。

聰明嘅賺負皮方法